咁多港女飛雞被人炒左會唔會影響明天iPhone 12銷量

咁多港女飛雞被人炒左會唔會影響明天iPhone 12銷量

狗公道德撚全面進場

人地有證, 收$5K, 接2單JOB+少少夠換12 PRO MAX 512 G

sorry巴打，睇舊po見到你買咗個膠櫃放figure，想問吓有冇牌子/link?
同埋塊層板穩唔穩陣？

正如五毛RP 分化狗被炒一樣會影響購買力

請各位多多包容五毛分化RP 狗 救救佢地唔好俾五毛狗失業